[阿佘VS瓔珞] 延禧攻略 20:30 (19)

阿佘

瓔珞

抵你死喇純貴妃

春望

李玉

乾隆※李玉

嘩呀佘好戲到

明玉BB豬

講鴉片戰爭D船堅炮利未??

得罪瓔珞=找死

點解佢地咁鐘意數數
先皇后跳城牆之前就數第一錯 第二錯
而加純答應就數第一步 第二步

好想聽呀佘用廣東話

富察一家

純妃真係鐘意傅恒，鐘意到好似痴女

純貴妃自己出陰招，又賴繼后跣佢

原來瓔珞唔知個句係咩架

五阿哥

用廣東話好似無咁奸
花家姐

仲有一支燈 係邊個？

最尾粒火係邊個

太后

我都想知

咁多棧燈嘅順序係咩？

編劇未夠班 佢地想不斷表達呢個意思但又做唔到戲本滲出嚟 咪得不斷重複

太后啊

定係太后？

主角得罪佢d咩

呀蛇

比人謀殺都唔查

應該唔係 點蠟燭果陣瓔珞都未開始升lv

屌

瓔珞冇得罪過佢

未見過瓔珞喊

都錯 係皇上 之後會講

太后殺佢老豆

屌你 阿佘都好慘架

咪再quote咁嘅圖啦 好不安

愉妃係忠ga

咪撚quote張圖啦

蘇靜好 蘇答應 咁快改到口

岀家修行 姐係做和尚？

屌 咪就係

其實呢套野之後阿佘係大陸有冇紅左？

紅撚到傻

愉妃又仲可以做妃嘅

又冇話忠唔忠嘅, 為勢所迫, 冇得揀, 只好忍氣吞聲

瓔珞件藍色衫好靚呀

點都有 好似已經上左大陸啲節目

好似爾晴咁？食齋念經？

自己嘅敵人降級直頭開心死啦 可能喺心入面已經叫左好多次

純妃戲份都幾少，做過幾下衰野，擺佈下愉妃就死埋

香港都紅過曬佢之前拍既所有tvb劇
可想言之tvb撚識捧人 捧柒人就有份

變咗以演技出名 以前係得tvb一姐個名

大陸多數人估係皇帝

佢上大角仲唱廣東話歌

大陸狗覺得咁樣好型

純妃殺七阿哥, 愉妃只係比純妃迫佢屈令妃

兩單野嚴重性差天共地

佢係大陸節目仲唱廣東話歌

大陸版都冇呢幕

下一站天后

佢真係好有性格 拍劇又廣東話 連唱幾句歌都係

阿佘早年係TVB拍大陸D人都鍾意佢
更何況佢一早返左大陸拍劇呢

拍劇講係為左易啲投入啫

大陸勁多打手係度吹奏周迅

之後仲有幾幕架 你當係過完一關睇過場動畫啦

如果講普通話啲大陸人可能忍唔住笑

係大陸 tvb金枝慾孽係神劇黎

好撚慘 到最後佢都唔捨得殺皇帝

周迅狗也不屌

阿余點解話佢好憎富察先皇后，話佢好虛偽，唔明？皇后唔係幫過佢咩？有冇人可以解釋下？

之前使徒勁收已經好紅

44歲扮14歲

原版個片頭曲片尾曲都正好撚多 片頭都好睇好多 好有意思
死人tvb改鳩晒佢做乜7
仲要聽吳弱雞日日唱個首洗腦歌
留名頌千秋 無懼犧牲所有

皇后甚少介入以前啲後宮爭鬥 阿蛇出事冇幫過手

佢以為佢細佬俾佢害撚死左 平時係到扮晒野

用風箏線勒死純妃，可以抹黑下令妃

阿佘tvb大把代表作
大陸人都係睇下tvb
只係而家個market一定比以前大好多
香港一姐同大陸市場大細始終差好遠

幾on9先會咁明目張膽

高斌係點死 唔記得左

有一話皇后講過佢請太醫去救佢細佬
但最後都聽純妃話無派到
點知比阿余聽到
就恨到佢地入骨

其實好多大陸人鍾意聽廣東話原音

一個人黑化.都覺得人地做咩都係比佢由解
富察無做過對唔住佢的事

皇后有諗過俾個醫生去醫佢細佬 但怕俾人話所以冇做

扮善心但咩都袖手旁觀

曲解

阿佘聽一半唔聽一半
淨係聽到皇后話唔派就走左
聽唔到係純妃阻佢既

佢唔係知道一早佢細佬係比高貴妃害死咗咩 ，反而先皇后幫過佢喎

咁阿余一家人又蠢又廢

于正揾呀佘都係因為爾淳小主

屌 唔計劇情, 其實佢樣幾cute

現實都好慘, 套劇一出成堆大陸狗係佢微博怒屌佢 出街冇人搵佢簽名之餘仲要戴口罩避人

之後就係阿佘斗瓔珞，期待

佢唔上新聞我都估唔到佢四十幾

總決賽

無計
佢老豆做左清官咁多年
都係因為無能而死

嚴格黎講佢地到劇終都冇正式對決過

阿蛇好勁，眼神好有戲

係瓔珞鬥順嬪先

阿佘根本對瓔珞冇興趣

哦，所以佢咁就憎咗純妃同先皇后，然後挑撥兩人關係，互相爭鬥，自己就坐收漁人之利，都講得通既

確實完爆所有妃嬪

只係互相當大家係棋子

諗起最後瓔珞同阿余都係為左某D野先上位
皇上根本唔係佢地眼內

佢地都明郁唔到對方 本來咁咪好 可惜阿佘更年期發癲

開po圖gif版

阿余理髮店營業中

而瓔珞對皇后呢個位都無興趣

皇后係輸在太愛皇上
好似瓔珞咁 寧願人地愛自己多d 多過佢愛人地多d
咁咪輕輕鬆鬆囉

袁狗又撩黎撩去

頂 我仲諗咩係huifanala Susan 就Susan 啦

就咁比較黎姿真係幾靚

明明最愛，但又最恨

個眼神係講緊：係呀～你咬我食呀？

真係嚇咗嚇 阿佘好野

番兜由頭睇, 瓔珞好貫徹
佢有次唔抵得皇上對皇后咁泠淡
瓔珞同皇后呻過, 對一個人好,你對佢三分好,要對方還五分, 對佢五分好,要人還十分

原來巴打鐘意中女

同阿余唔同LV.
徐子珊唔識做戲, 好似江美儀都撚佢

繼皇后

令妃

皇后

純妃

舒妃

慶妃

高貴妃

乾隆

個個妃都畫到一樣樣 炒咗個畫師佢啦

莫講阿佘咁勁 就算無料嘅上去都搵到食啦

貴妃最靚

你老母

延禧版

繼皇后

令妃

皇后

純妃

舒妃

慶妃

高貴妃

乾隆

聽日出埋時裝版

嘉嬪 高貴妃 純貴妃
個個去到一無所有果陣嫻妃/繼后都會出現係佢地面前再踩多腳，之後就會死埋

呢個乜水嚟

佢地係因咩原因而話唔派太醫去救嫻妃細佬

仲有怡親王又係咩事

大家都只不過係演好個角色
人地個個演員都因呢套劇而紅咗
唯獨佢反而變過街老鼠
諗落都覺得好慘 個演員可能心諗究竟自己做錯咗d咩搞成咁

其實可以反映佢做得好？

可以咁講
但換嚟嘅係一堆謾罵

皇上終於get到瓔珞為左報仇 好可能唔係真愛 又比人撚

成日覺得純貴妃同高貴妃好似樣

其實嫻妃係恩將仇報囉 明明皇后無義務幫佢，就係因為平時幫人幫得太多，一次唔幫就俾人當做衰人
仲未計皇后娘娘有俾過💰💰佢仲親自向皇上幫嫻爸爸求情

依個位我重睇咗四次
真係好撚有戲 頭一次睇寒咗寒

覺得高貴妃同爾晴最正

阿蛇唔係一早開始剪燈喇咩？果陣皇帝都未殺佢老豆 已經恨緊？

有冇人有同感,舒妃個樣好似隻山羊? 咩~

佢個造形

過多幾集屌完爾晴又要屌呢條仆街

我估係因為皇上唔愛佢所以先憎

佢笑起上黎勁淫 我係皇上實多多捧場

一套戲如果冇仆街嘅話
早就大結局咗啦

咁似胡然

佢之後仲有冇戲份?

有但唔係重要角色

依條友加埋個食花生feel既配音
真係好剋人憎

如懿傳係咪富察同令妃係奸?? 好反差

一見到周迅

成個馬蹄露咁 好樣衰

其實一早估到 都好明顯下

巧滾動牙

明玉

摸頭

又撚皇上

純妃死於風爭，瓔珞喜歡織風爭，皇上以為係佢殺純妃

明玉開始有腦

明玉點解嘴仔都唔搽下 以前着鮮色衫好睇好多

又計劃失寵 ？

咩料啊，我都冇劇透，劇情講哂啦

李玉講呢句有冇心虛

咁多個依個最醜樣

個納蘭乜乜 個樣好似邵pussy

完全唔係劇透既問題
問題係你原來已經睇哂都唔知發生緊咩事

皇上係m底 就係中意睇瓔珞面色

個眼袋鳩到 勁整容樣

我明玉BB都明既野

問題你講啲野完完全全錯晒呢

搵下話題，活躍氣氛啫

舒妃真係好姣 好想比佢騎

皇上一聽到首詩 扯晒旗

淳雪

皇上宜家咁火
唯有搵人出下火

當皇上狗咁撚

我仲記得舒嬪早幾廿集除晒衫等皇上屌
點知

其實個心都係掛住令妃

娘娘又發功

皇上

一陣都係

舒妃又比瓔珞截糊

舒妃口好大，好想口爆佢

又扑

報咗仇lu，唔駛再理皇上lu

傲嬌皇帝

朕很不高興

出火

屌你皇上得閒到

又嚟料

皇上又輸

扑野啦

舒嬪又詐糊

乾隆不嬲敗家

朕差啲唔記得左佢

皇上：咁3P啦

又彈鐘

皇上已經扯到恆

笑到仆街

扑啦

S底

又仆嘢

啊

皇上又要出火

扑夠野未

李玉又奸笑

立即扑

點解咁鐘意仆? 佢好好仆?

一坐完大脾就要圤

屌你 依個皇上紂王黎既

李玉：

比唔上一個死人

太后嬲到爆炸 搞掂晒先黎問我

太后最識玩

因嬛好霸氣

甄嬛心諗，你地呢d後宮爭寵小兒科啦

阿佘喊

關你個王爺咩事

佢暗戀阿余，緊係關佢事

太后推令妃出去

再加上佢自己都身有屎 費時驚俾瓔珞上位之後還拖

袁狗公黎料

阿邊個

圓春袋隻死閹人真係好撚黑人憎
幾時落地獄

因為對手係甄嬛

阿哥又想點

原來就係呢個葉天士

無jer都想溝女

笑撚到我仆街

乾隆 89歲命
甄嬛 86歲命
歷史上嘅裕太妃冇畀雷劈死嘅話 95歲命
終極老屎忽
點鬥

主子同下人件衫撞色

咩藥嚟

爾晴activated

癲婆啊

避孕？

耳晴終於出現了

又係麻友

富察家個個宮女都咁靚既

隻💂‍♀️

爾晴死未

丫環

唸佛都咁暴戾

姦夫出現了

爾晴把聲man左

四弟係咪想R西屌

未露出黎

瓔珞隻臭雞

殺既係邊個

聽日黎料

瓔珞著靚衫嘅？
又升級？

黑左啦,瓔珞未知姐

兩個麻友都係雞

應該係親蠶禮先著

繼純妃後，爾晴都要落去陪先皇后

想問點解純妃成日都可以着黃色衫
唔係皇帝皇后先著得嘅咩

好詳細既分析

乜你真係覺得阿蛇老豆係太后殺而唔係皇帝殺

皇上好pure好true
唔似會咁做喎

佢已經講左比太后快一步啦
佢係想殺 不過唔係官裡面殺

爾晴係咪下集要死啦
好想睇佢死個集

一個俾人讚到上天 一個俾人屌到被迫閂微博
我覺得最主要原因係唔夠篇幅講袁春望有幾慘
觀眾同情唔落

流放有意外架

仲理個陰陽屎忽鬼做乜
cut撚哂佢D戲算啦
一係快撚D死於非命

加上阿佘好入屋，一喊就勁楚楚可憐 點會有人嬲佢 而袁春望又唔靚仔把聲又浮誇

「美人！ 」

有意思有意思

真心 袁哥哥真係好型

全部都係乾隆扮嘅

今晚無得睇

等我仲趕返屋企

+1

以為有添

冇得睇

淫愛堂

屌得返班小丑

on9 ,
應該一路播一路開捐贈熱線, 睇爾晴死
撚有人真係睇個show

無線係咪弱智架 仁愛堂呢啲朝早播嚟比啲廢老睇夠啦

屌你老母TVB

無明玉
去睇下先橫掂好近

爾晴幾正 幾中意果首歌

麻you you

長春宮雖大 但是現在
已經容不下膽大包天的魏瓔珞了

娘娘 你要趕瓔珞走...？

是

今日起 本宮就不需要你伺候
好好去辛者庫 反思己過吧

-Ep27

屌 係YouTube無啦啦見到
真係好掛住娘娘同瓔珞個段關係

首首都咁正

首嗚嗚嗚~一開頭聽好煩
聽落咗覺得幾好聽幾特別

我覺得最正就係嗚嗚嗚～
仲要好似係陸虎唱

頂我都係 初頭集集都跳咗去,但慢慢覺得又幾正

第一次聽最後個part崑曲 真係當場講左句wtf
後尾慢慢接受 再變享受

首「嗚嗚歌」（看）要睇埋兩詞先感受到個意境

第一次接受到唱大戲咁嘅歌

「看鏡中人朱顏瘦

看愛與恨新又舊

看燈如晝淚濕透

看誰來約黃昏後」

《如懿傳》眼尖的網友也發現，在《延禧攻略》中演出富察皇后獲得劇迷喜愛的秦嵐也在試鏡名單中！據傳她是來面試一個丫鬟的角色，不過卻沒有被選中，如今這段往事被揭開後網友們也驚呼「好險秦嵐沒被選上」

仲有幾個都有cast 如懿傳...
不過兩套劇出街後.. 明顯延禧好多角色跑出

一個周迅已經食左唔少budget

一集都未睇如懿傳.. 不過佢地好似寫到富察皇后係奸,已唔撚想睇
正史乾隆對富察皇后好恩愛, 對繼后泠淡, 削髮一事,乾隆對其恨之入骨,打入泠宮,繼后死後都入唔到皇陵, 神主牌都無一個

但我見到周迅個造型已經唔想睇

CCTVB好似讀左嵐秦？

好殘 睇黎真係job接job

屌 今晚睇延禧定你的名字好

如懿傳垃圾一套

OK黎料

兩小時延禧返黎啦

係

陣間Viu 9:30 播你的名字

CLS

仲叫緊佢做「哥」

琴晚早返屋企被迫睇垃圾節目
人都癲

海蘭察

明玉送比海蘭察 冇你份

Same

有冇人發覺袁哥個配音唔同左？

口不對心 佢最勁

皇上立flag

暗爽

心中暗爽

黎啦

爾晴仆街了

黎料

爾晴

皇后

爾晴係咪收皮啦

屌你老母

皇后已經咁傷心 都仲掛住爾晴

快啲死呀爾晴！！！！！！！！

佢好人呀

仲要俾條仆街激

屌你老味爾晴

睇黎爾晴過唔到今日

皇后就係太善良啦

大仆街

如果佢係我面前 佢一秒都過唔到呀

臭雞

耳情仆街冚家剷 屌你老母

去死啦仆街

去死啦屌

其實佢講出黎想點

想皇后死

激佢

教普通話聽返容音把聲先

無你 傅恆點會娶你

想報復皇后呀

容音

皇后太weak 比著我就養好傷 之後折磨爾晴

爾晴仆街死

皇后都無害過佢

屌個眼神

想中出爾晴bb!

櫻珞嬲到仆街

戈個死人樣呢 死係便宜左佢

師兄識波

爾晴仆街到 有心講出黎等皇后生無可戀

佢講到咁福康安擺明係乾隆私生子

富含呢頭綠帽笠到落腳

爾晴必須死

唔支持佢地結婚喎

我容音一生沒做過一件壞事
為何會落得如此下場

成家都要戴帽

點解皇后會咁激動？因為佢覺得俾身邊啲人背叛晒

因為爾晴覺得皇后寵愛瓔珞 又對自己冇左以往嘅信仼

老婆都鐘意既人都俾佢搞晒

唔係佢 分分鐘同緊褲痕一齊

賣佢去軍營做雞
等佢感受下青蓮當時受既個種屈辱

再加上褲痕娶左佢都仲鍾意瓔珞

勞煩你地射到出血射到佢反肚射到佢冇感覺

皇上中出完唔洗死?

其實容音唔駛咁嬲, 好似傅恆咁冷靜分析下就知皇上唔好呢個八婆

呢D大仆街應該凌遲殺死
大家認為佢應該點死法？

仲要搞到自己細佬戴綠帽

佢唔係本身唔算太愛皇帝咩

瓔珞之後點面對皇上

爾晴,純妃,英洛
富含一個都冇得屌

富察皇后
你絕對無錯,錯係錯在身邊既人

弟婦同老公搞埋一齊敗壞家聲

你其實有冇睇

黎左啦白痴

細佬俾人笠綠帽，古時仲要再看重d貞節呢d野，所以你話呢

sor冇乜點追開 後期先開始睇

有冇袁春望

問皇上有冇搞過爾晴 再要皇上罰9佢

畀人丟雞蛋都有

臭雞爾晴去死啦

皇上屌人唔洗本

個bb係皇上?

No

皇帝比綠帽你帶，唔係應該謝皇上？

唔係 係褲痕個細佬既

咁寸

唔只G啦
係大仆街

大仆街爾晴

李玉又無辜受氣

開始了

搵人去打鳩個八婆

等睇爾晴仆街

瓔珞絕對唔會放過爾晴 俾帽傅恒戴，仲搞到佢家姐自殺
一個係瓔珞既愛人，另一個係愛人同自己都最敬重既家姐，今次你仲唔仆街？

爛巴爛爾晴

爾晴係咪一陣就死

爾晴臭雞比狗屌

仲要搞埋自己依家個老公

依家既春望係真心幫瓔珞 定想陰佢

把死人臭雞聲

真心

褲痕就扑過佢咩

傅恒屌都無屌過你

爾晴終於仆街，不過麻煩快d，好難頂呀呢個陷家產

厚面皮到

一哭二罵三上吊

一返黎果日都唔係想幫佢啦

仆街爾晴 愈睇愈想聲佢幾把

佢個仔係佢護身符?

皇上知道傅恆都知道所以皇上無野可以做

係富察家血脈啊 四弟吖嘛

幾時先知 爾晴個bb係邊到中出嫁！

褲痕DT

答啦，安兒邊個架

唔係富含你都要死啦
富含冇扑過你點解會屈到？

摑你一巴有bb呀？

即係皇上係有搞過爾晴 但個b就係4少？

點解皇上好似有同佢搞過野而覺得個仔係佢？

後者

唔係上次黑化左啦咩

皇上都唔想理鳩依條八婆

滾

最細果個屌過,好似

又要睇爾晴變面

爾晴啲牙好核突
睇咗咁耐都未覺得佢靚過

佢已經唔係奸 係痴撚左線

摸過手仔會有bb㗎

個4弟咁都岩 屌佢老母

帶路啦

李玉

李玉好cute

殺

上路啦

李玉都睇得出

變面變得快到
李玉都講到出面

你死期到啦

八婆要死了

煩完皇上出返嚟之後個樣得戚到

李玉個反應

爾晴真係自己攞嚟

李玉bb

有請小鳯姐

李玉好q

全民震怒既一場來了

我鍾意葉天士

最爽快既時刻到啦

最期待的畫面出現了

其實容音陣女人味真係好正
呢個乾隆真係完全唔識食

唔怪得以前d娘娘咁早死
行兩步都要扶 又唔做運動

爾晴收皮未呀

時晨到啦 臭雞

巴打識食呀

可以點樣唔客氣？

講還講.jpg

葉天士天然呆

嘩,個口味偏到咁呀

葉大夫都好qq

生仔機器 好易小產 小產真係好撚傷

竟然仲有佢既去廣告畫面

你點同瓔珞鬥啊

咦 無見過呢一幕
幾時架？

未到 過多幾集

屌左咁多年乜都厭啦

瓔珞仲係宮女果陣都唔夠人玩啦 何況宜家係令妃

舊時小產真係唔同依加咁影救
應該救得返都大幸

仲學人地話人不犯我 我不犯人

講鬥奸 邊夠妃嬪佢地鬥呀
佢成個奸樣放哂係面到

好撚q

清你真識食

由十幾歲屌到廿幾三十歲 乜野招式都玩哂啦

阿柑學下花師奶啦

不自量力就係依啲
完全誤判自己實力同手上嘅牌

做啦

佢唔係誤判 佢跟本就係痴左線
以為自己拎住痴線既卡就大哂

褲痕如果知既話 舉腳讚成

以為自己同皇上有一夜情皇上會保佢

耳情真係死全家都唔掂

你地聽普通話定廣東話

廣東話

普通話for sure

哥
好型

佢係估唔到令妃玩到咁大就真

呀柑拜拜

開口埋口都話自己一等公雀夫人

公廁夫人就有你份

廣東話

普通話聽唔夠幾分鐘已經集中唔到

死一百次都唔夠

袁生做打手幾有殺氣

望左咁耐先做到 梗係要講多啲

傳恆：死還死，唔好L拖埋我落水

有容音就普通話

咁又唔係咁講 人地得褲痕個細佬掂
皇上同褲痕都唔掂佢既

咁佢真係唔了解纓珞為人
佢有仇必報架麻

青蓮︰

我覺得佢對雙眼皮搞到個樣好怪

爾晴演技大爆發

爾晴d牙好白

瓔珞係咪突登著隆重d去殺爾晴

富察皇后真係好靚

親蠶禮

幾好戲

成個腦都係阿柑

唔夠唔夠 遠遠唔夠！！！

麻友爾晴

周圍搵人屌佢已經夠公廁

好想睇爾晴比狗屌

佢痴q左線啊.jpg

癲婆

痴撚線女人

瓔珞套衫係咪先皇后套衫嚟㗎？

爾晴個配音世界級

Tvb配得好

TAMAMA

郁手啦！明玉bb

爾晴癲左

朝服黎

真係好撚痴線
佢仲想人點幫佢

個配音

痴線婆

敝除政治，大陸啲普通話真係好難聽
台灣啲國語真係好聽好多
同埋易明好多

佢真係癲撚左

個演員好撚好戲

唔會係皇上匿埋喺後面聽緊掛

廣東話配得好好

明玉嬲到震！

Tamama你唔好咁痴線啦好嗎

做到好癲

小爾

阿柑配音好投入

可惜
人地完全無當綠帽係屈辱
乾隆又無做你裙下之臣，中出就即飛

佢又真係演繹到痴撚線女人既感覺

都冇正常過

小櫻

小爾激光

爾睛丁蟹mode

屌緊摩亞mode

明玉屋企都有d料？

哇屌

痴線阿柑

爾晴戲外其實好靚女

呀柑

係咪又係傅恒既錯

痴撚線

花帶柑演技大爆發

點拿捏到咁盡

好似真係比人逼害咁有d可憐佢

你搶哂軍曹哥嘅注意！！

佢捱唔捱到賣廣告

爾睛=連登仔

點聽都係花大柑 投入唔到對佢個種憎恨 似小朋友撒嬌

廣東話真係好難頂
好痴線
仲癲過普通話

小櫻把聲尖好多

我屌

成個麻友咁

爾晴配音真係好撚正

爾晴：Tamama衝擊波

tamama衝擊波

佢又好似有D道理...

反社會人格

捱到啦

佢痴q咗線啊

皇后對你好好

俾你地講得多
望住爾晴嗌好似望住Tamama咁

爾晴已經痴線，配音更加帶到佢既癲
「我必須笑 我必須笑」

咁樣鳩up下都拖到15分鐘

啲表情

好撚正

屌啲表情好撚好笑

皇上有保佢咩

我每次聽都覺得好出戲

爾晴GG了

國家一級演員

Cap得好Cap得妙

3秒殺人大法

又達自己個朵

TAMAMA把聲再chock尖少少, 以家呢把聲係花大柑

瓔珞反cup 之假笑

阿柑捱到廣告啦

佢兇人啫

一樣

好耐冇同皇后瘋狂做愛了

揀啦

真係要佢死果時 爾晴呆左

廣告後已經訓低

論奸角真係世界級

一於揀狼牙捧桶爛佢個西

又係皇后娘娘呀

其實爾晴係仆街但皇后死又唔可以怪晒佢喎

差少少

潛力圖

軍曹哥！！！
係我㗎！！！

聽日佢地係邊？

我真係好撚驚

係咪成集廣告位都係皇后

熱到條頸出晒汗

壓垮駱駝既最後一根稻草

廣告一完
爾晴已經訓低左

帶點喜感

聽完爾晴講野，再睇呢張圖真係有聲

個個人都參隻腳埋黎想皇后死

基本上所有害過皇后嘅都要死

阿蛇=瓔珞
爾晴=純妃
執行私刑

浣碧終於收工了

主角連皇后都唔係，憑咩殺人？

到依家都仲妄想皇上會照住佢

cap 得好正 ，爾晴掩住嘴傻笑 果幕有冇cap( 同褲痕對罵 )

扮出黎㗎 佢啱啱先話自己唔中意笑
只係因為自己係奴婢所以要笑臉迎人

憑皇上咁錫佢 夠啦

做乜鳩下下兩個回覆

呢度啲人會話係架

憑佢係主角

瓔珞個下巴徦

演技

暴龍哥話齋 : 睇打靶唔著靚D點得

揀左咩死法

廣告殺人事件

真係已經訓低左

Dllm咩 又cut

Cut左？

無比佢揀

又真係廣告後瞓低

飲毒藥
大陸 cut左

Cut 左

cut左？

富皇后嘅下場真係教識咗人平時唔使事事為人著想，同唔使樣樣表現得咁好，千其唔好做呢啲大好人。

班撚屌真係人心不足蛇吞象，個個都老奉。慢慢慣咗就係唔會感激，到唔順佢意就好似對佢地唔住咁，明明呢啲唔係應份嘅。純妃、嫻妃同爾晴都係啲咁嘅人。

大陸都有 cut

都係果句 唔係女主角 咁做應該死得

大陸都冇講點死

屌cut乜9啊
好咳唔咳

唔夠癮呀呀呀呀

即刻駁唔到

on9
咁都cut

大陸廣播局唔畀出

瓔珞炒車???

皇上終於都明一切都係報仇

悲傷過度

中共式被自殺

皇上咁都講得出口

BGM

被悲傷過度

皇上都幫手玩唒啦

因為佢就係規矩

中共

瓔珞都未悲傷過度啦屌

唔係主角死左n次

呀蛇D轉數仲快過乾隆

乘機瀨太后

佘啲作故仔能力

踢樹戈陣已經可以死

被發夢

所以咁我先覺得呢套戲太膠
我真係唔鍾意女主角

瓔珞成日係度傻笑

射波

笑得好恐怖 好心寒

全盛時期瓔珞可以忍笑幾多次

成套其實係k隆星人vs露奇亞

乾隆淨係識屈人病

有時候真係忍唔住笑

當呀余係影子主角就FIT晒

唔係奸笑咩

成個後宮都係無一個正常

借邊個嘅刀

皇上又屈人病

係咪有人對耳晴條屍有興趣

又話支那宮廷劇高質，同 cctvb 有咩分別

呢幕on9到唔知講乜好

撞衫

深宮係咁架喇

Btw皇上講皇后死係有其他原因？ 仲有d咩原因

想保女主咋

慶典全部一樣

乘機揸吓爾晴對波

件衫

又多個新目標

佢有咩

兩個皇后咁

好亂啊

好大下

刺繡唔同㗎

又解說

新目標解鎖

世界大戰抹黑宇宙了

啊蛇啲表情

對白好有古龍Feel

想借刀咪出聲囉

奸到出汁

啊余好戲到
條眉都交到戲

唔知錦綉上場同令妃打頂唔頂得住一round

笑到明玉bb都覺得寒

佘

不過講真 我都係憎袁春望多過爾晴

仲有連技未出

啊蛇壓場勁到

屌cut到咁
大陸係咪on99架

個個自己走去殺人,又係度屈9呀蛇

到後期呢度全都會屌袁春望

同埋佢d戲真係明顯高過其他人幾班

爾晴長髮

琥珀的確係佢送去

爾晴完全死得唔夠慘 屌你個閪

屌 冇錯啊

好似話明玉夾硬灌爾晴嗰幕令人不安

咁人都死左要轉目標呀麻

眼神都可以令觀眾寒

阿佘好靚

咁有無屌到

皇上自己唔斬根 係咪意猶未盡

爾晴生前真係個個都唔 so 佢

有冇人可以放殺爾晴段原片出嚟

死後都無人SO啦

麻友g

皇上表示：我明明無扑過架喎

無人叫佢殺，拎住尚方寶劍都未可殺人，你今日殺個夫人，聽日咪皇帝都殺得

唔屌就應該冇福康安 好似係
傅恆知道條八婆有左個陣都問佢係邊個既
應該都冇屌過佢

應該冇 好似話爾晴只係坐喺皇上床頭奸笑
等皇上醒就扮可憐

有冇屌到其實唔係睇吓自己碌鳩就會知嘅咩？有咩咁疑惑

爾晴:#metoo

波皮都無掂過
講到我又去滾又搞大人個肚

臣子妻，咪走雞

個唇妝加個樣

處女懷孕

福康安係富恆細佬㗎

睇千尋好似無cut過野

聖母爾晴

其實邊集係講佢地搞埋左
我好似冇乜印象

嗯......朕諗唔明

今集大起大落

因為我睇維基 都話福康安係乾隆私生子

傅恆都唔鍾意爾晴又點會屌佢
唔屌佢又點會有親生仔
傅恆自己都知個仔唔係自己嘅
但又唔捨得殺佢🤦‍♂️

係囉，射咗會有啲精喺龜頭度㗎嘛

應該趁皇上訓著，爾晴HJ.

有冇邊度睇到爾晴死？
我好失望！！！
等左成晚諗住睇佢痛苦地死
點知冇左！！！！

唔怪得續集係講瓔珞個女同爾晴個仔啦
我一路諗唔明咁唔係亂倫咩

各位手足可以開始屌袁狗啦

皇后其實都識玩

我都知阿媽係女人

大陸都cut左
遲啲等台灣出90急 睇佢會唔會cut

爾晴走咗 可喜可賀

皇后無仔生?

剩係識叫人生

阿蛇有

幾時？

緊係啜乾淨先啦

唔係唔捨得
係唔想殺女人姐
其實如果成功休妻應該係對爾晴最大嘅侮辱
乜鬼榮華富貴都冇晒

皇上其實係咪無喺阿佘到過過夜

萬念俱灰

又去邊

百萬軍中藏阿斗，我仍常山趙子龍！

同事黎

唔知點解每次見到肥仔都想笑

死哂啦ching

小燕子~夏雨荷

海蘭察真係好蠢

皇后嘅責任

佢有份踩幾腳

全世界男人都會犯嘅錯

滴下血咪知係咪自己個仔囉

成蟲

夏雨荷最後有講過下個名 樣都無

人事部主管

海蘭察咁蠢但溝到明玉

皇上最愛容音

咁邪都比佢做皇后?

19hr
仲要係安排女人俾老闆屌既hr

皇帝做得好好

全職擦鞋仔 全部都唔係皇上既錯

佢竟然失言

靚仔咪夠

靚仔又好打 掂晒啦

兩個D智商差唔多啦

明玉都唔係叻人啦

死咗你先黎傷心
人地在生果陣你上少幾個女人就開心啦

啱

容音 你原諒皇上啦

所以之後寵瓔珞一個

就嚟出現下一個要屌嘅仆街

富察容音

斷正

皇后係指呀佘？
呀佘嘅話現階段未有

天使係唔會死嘅

得四阿哥

葉天使會死

咁瓔珞洗唔洗再報仇

春望做咩陰葉天使

佢泊到個好碼頭點會死

仲有個大仇未報

最初既復仇目標都未做到

主角們同佢地d配音一齊出席應該幾好玩

就爆

之後流落民間,發明枇杷膏

聽晚8半咩話 聽唔切

上水啦你？

已開

其實如果容音在生知道皇上獨寵佢最錫嘅宮女 都會好唔開心啫

配音會去咩？

咁憎貪污又咁鍾意和坤

求大家1001比我用皇后

皇后仲係香港？

容音在生就唔會寵到瓔珞啦

後期就....

呢排唔得閒睇

憎貪污好似係佢個仔雍正

搞錯啊 聽晚冇明玉bb

瓔珞都唔會同容音搶老公啦

喺香港？

孆珞都死埋 要搵野玩

有既話我仆都仆過去

正喎

1001